[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (464)

1001轉運大法

3場大波

刷角

-9c

推哂尾場7.5s算 收工

馬模個場好伏

十蚊注中曬6注
但重心100就輸

不了

半細全細100%

都好 有然

已接鈉 好地地諗阿漢半主 無神神又諗艾恩仲串埋
好日都唔串

阿恩想典牙

馬毛100%

過關
2X1
讓球主客和
入球大細
星期二 6 索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
主 [-1] @ 2.48
星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70 $520

阿漢多入粒 第二場求撚奇入多粒就perfect池

2c

唔刷角唔好話自己識呀波 你老母

-8c

主刷得未

唔洗求其,,艾阿里輕鬆入多粒俾你

屌到無力 打陣cs算 自己生性

3c

第3場 3c

-7c

我都有玩

3場全部開大

針

希望阿漢生生性性令到我對亞冠有返信心

佐伯果個場客隊係咪做緊觀眾???

咩rank

喬巴上牙

多仔主其他初盤幾倍？

三星

拳王

第三場主快啲入波

加me一齊玩 我smurf dmg
Ishihara Satomi

踢五分鐘呀屌你

dmg

過關 半場入球大細
3X1 星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.07
星期二 10 祖雲達斯 (主) 對 巴塞隆拿 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.35
星期二 11 多蒙特 (主) 對 摩納哥 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.65 $350

先過1關

第三場-7c

奧瑪入波未

頭場客隊失未牙

5c

gogo刷角

主入多粒

哈利哥刷屍 頭場主兩入

2:0

阿恩感覺會做仆街事

艾阿恩

索柏 goal!!!!

接納 5562 下一隊入球 星期二 6
索柏阿漢(主) 對 賓約哥(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.99

$ 500.00

第一次有運.. 一買即GOAL..
禁屌都有2倍

屌你阿漢 半場唔撚入
比我收返條屍都好啊

同我刷爆佢

3x1
頭場-1
第二場半大
第三場9.5b

好 再黎

好想知仲會唔會有角球 頭場

唔屌都唔失屌你老母

星期二 6 索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
大 [2.5 球] @ 2.25
星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
星期二 8 艾塔亞文 (主) 對 阿爾阿里 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05

星期二 6 索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.73
星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.20
星期二 8 艾塔亞文 (主) 對 阿爾阿里 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00

17倍3x1 求中

阿爾阿里1:0

shit

過關
2X1
讓球主客和
入球大細
星期二 6 索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
主 [-1] @ 2.48
星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70 $520

希望頂到完場

仆利 哈利入波 會唔會唔刷屍

艾阿恩整多粒

第二場肯刷c未

頂到唔洗派

同天父禱告我2條3x1 一定要中ok?

7 8場咪和啊

一齊中

俾埋第三場角大

比c啦

艾阿恩快手入波啦

btw 你第2場未中，頂乜春

主入多粒

第三場刷屍啦臭系

賓哥0射門 刷下c都得掛大佬

阿恩和波都唔撚刷

第三場8.5大 串左條5x1 快刷角

連c啦

我唔貪心 求撚其一隊入就得

快開3x1
頭場 3:0
次關 3:1
尾關 0:3

第三場-6c

快撚手啦阿恩

極力支持 頭２場主快入多粒

第3場 12M

入多粒先

先開大波，客再贏

有無人同路入祖雲

好似無咩反應

第二場差6c

12M missed

垃圾

就玩完

成個亞冠都唔識射12碼

6c

唔入12m 繼續刷角

Oscar

唉

Yes 真係咁撚難射

尾場咪撚刷呀屌

上次就阿恩刷到仆街 呢場要靠客隊

頭場6.5

第3場 0:2

12碼唔入比人入

頭場刷c啦

艾7c

7c

頭3場全部差1球，快開俾我

唔好停呀

集氣 連c

係唔入得唔係唔識入

屌 得阿恩唔撚正氣 仆街啦

連爆佢呀仆街

第二場開始埋牙 兩邊都差d入

-5c

-4

3場快開全大

兩場半大

艾阿恩辣殺

會唔會無屍

刷完c請開大

唔入對面入？，我屌你老母呀

幫手叫

睇住第3場2邊係底線彈出彈入個心好痛

主客和 星期二 10 祖雲達斯(主) 對 巴塞隆拿(客)
主@2.60 $ 500.00

祖仔

阿爾好波，頂實

馬模入波啦

3場全上盤全格加大波 ，想派啊

主場唔撚識刷角 你無撚野呀屌你亞文哥

場場正氣 買撚左場艾阿恩

艾8c

刷左角先ok?

主隊換人

8c 加油！

祖記3.5大
多主其他 派100

lm

單刀變c

Me

支持

艾阿恩入兩球OK?

第一場客快d失一球先啦

頭場-3c!
第三場-5c!

我

哈利哥繼續刷角刷入波 你事咁多得失

阿恩刷角

比多3c

岩聽

刷呀屌佢

阿恩

艾阿恩肯入波未

阿恩-4c

艾阿恩！！！索柏！！！

索柏入賓哥

Lm

阿爾阿里 入多粒
索柏阿漢 入多粒
艾阿恩 入多2粒

多仔有咁勁

俾多3c啦索柏

快入啦

索柏阿漢2:1

約賓哥

刷角啦diu

屌撚到冇氣喇

3:1啦屌

阿恩呀，刷角啦

屌，索柏同艾阿恩一人入返粒呀

刷c 2.5b已中

俾多3c

索柏2:1 o no 索柏快d 3:1

艾阿恩快入啦

係 抖下先

屌你老母賓約哥入乜柒啊

刷呀

唔嗌了 頭場開唔到-1

又係度搞搞震😒

2:1

比多3角

艾阿恩唔係半2全2下話？

仲有時間

屌你老母索柏 主場都-1唔到你係咪食撚左屎啊

艾阿恩入未呀屌

艾阿恩差你呀

今次冇同你對

屌角啦

red]頭場-3c!
第三場-5c![/red]

阿恩角大手足準備jump

艾阿恩 快d同我goal

屌原來張圖後面有牙Fred

無角點入波

阿恩快d入啦

個頭

艾阿恩入多球啦

幾十年前個頭都已經咁柒

阿恩9c

阿恩我屌7u

-2

第二開場大未啊

1.7倍都要叫咁耐

開左半大開埋全大啦

索柏唔入多幾粒全隊空難啦屌

頭場俾多3c啦

阿恩-3c

馬毛

都估撚到係咁

/_\

索柏 阿恩
我屌撚哂你地老母係咪唔撚識入波啊仆街

艾阿恩
細波頂撚實啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

馬毛半細頂埋

笑死

連c吧

柏索 入多粒啦 -1呀

呵翻

就黎要企係船頭 刷啦阿恩

岩呀 刷角算

艾阿恩買左你-1和 入啊

搵人接力幫手屌下阿恩 屌到冇力了

連cp呀

艾阿恩
頂住
頂撚住
頂撚爆佢
細波完場!!

連c 連c

牙伯3:1唔到死全家

OK 一齊幫大家嗌

真係叫聲賓約做呀哥 入得未？

OK不了

串咗阿恩主 入啊

連到今晚對住打J

艾阿恩我命令你即刻入波

無c咁多場亞盃得宜場買大就無c

阿恩 單刀唔入

索柏咁就爆左2.5s

返新工未

索柏3:1OK?

牙恩

屌 阿恩d fake角 次次睇到都好心痛

阿恩虛火冇尻用

Me2

聽朝

屌埋亞冠就訓

快撚啲

牙恩下下中柱炒單刀 又踢假

索柏8.5s gel到硬

阿恩10c

牙恩10c

艾阿恩俾半格黎

-1

阿恩呀，刷角啦
2 More!!!!

-1 比多1角我 比d火我

90mins 5c

10c 請你唔好再欺騙我地手足感情

-2c

開讓一唔敢買細

搵日lunch ok?

刷佢老母 不要入波

艾阿恩快d2:1

馬毛goal

Lmmmmmmmmmm

牙恩開大波未呀

索柏3:1
阿恩3:1

索柏入呀!!!

-1 same road

索柏6.5s cashed

原來我買10.5
1 more

入佢老母

要屌呀手足

阿恩 入啊

Same road

我要c啊

是油B

Yes
刷完12就圍爐bbq好了

索柏快小小3:1ok?

正花b^^

索柏阿恩入啊

刷啦垃圾

Hi光b

黑心呀你想10角完

Hi 油b

上呀

阿恩入波啦

刷角啦 唔好停

賓約哥搵丙組去踢都3:1啦屌你索柏

阿恩-2c

牙恩快開大

唔刷點入呀

索柏快撚D入多粒啦屌你老母

頭場-2c!
第三場-5c!

賓哥ng @9.0

比多個c

俾多兩c我 ok?

牙恩爽手啦

索柏連c呀

燈西頂能住半小牙

Kk

索柏入波呀

就快了

艾阿恩 求你了

是油比D祝福我OK?

連c啦索柏 無時間啦 出絕招啦

Ok 角小100% 快啲買

阿恩 1c 快

刷角啦阿恩

求你快入多一粒

17射得1球

阿恩11c 龍門送角

牙恩11c了

快入波啦

買左細波 同撚毛對家

-1c

以後唔賭亞冠 仆街假撚到 3:1都咁撚難

2x1 cashed

阿恩-1c

馬毛半大已死

呢句真

手足 幫手屌多一角

頭場-1c!
第三場-5c!

全面-1

索6c

差一c!

實有

索柏呀 入波呀

11C 牙恩把我由天台拉了回來😄

第二場比個入球

拿拿聲俾個12m 是但入粒啦

多謝多謝

俾多c啦索柏 無時間啦

阿恩求你入多粒

索柏 阿恩

比多個c我手足

阿恩應該仲有球

吉達入未

想買艾阿 但射極都唔撚入中咁

呀恩

Lm了^^

我仲差一個 行緊上天台

索柏頂住

幫叫牙恩OK?

頂實

索柏 入波呀

入多球開大啦屌你老母

索柏俾多c啦 行緊去天台了

12c

咁都頂唔入

索柏頂住
阿恩求你入多粒

牙恩西撚到

12！！！ 多謝手足幫屌

12c 大家可以上岸

索柏頂住或入波

幫叫成功 12c

13c

13c

屌你，俾人入啦

多謝巴打

刷完c入波啦

可以入波了

Goal

阿恩2-1

2-1

Goal牙恩

2:1

牙恩好波

幫叫成功

屌你老母

Lm了 xddd

3倍

賓周刷多c啦

牙恩b

阿恩 好感動

索柏全隊幾時死全家?

4分鐘比多c

角大
大波

大家開心

可以正評呢個post多謝我

no goal

叫撚到吐血

幫叫索

變12m既

個個跟我叫牙恩

做乜鳩變12m

可以落返地下了

屌，fake..

真2:1

好彩都入

過山車

來回地獄又折返人間

照入

馬毛半細cahsed

屌索柏全隊比狗屌啦

響撚完未呀垃圾球塔

10m😱😱😱😱

好嘢 追番頭三場豬d錢啦
2x1 cashed x2

終於可以安心訓教

好撚滾動呀阿恩好波呀

爆炸頭叻仔

屌 頭場差1c

第3場有角未

俾多c啦 幫手嗌

buy jor ali ng

狐迷子落返黎正花就上去
好矛盾

屌你今日買乜輸乜

好感動呀 入錢無錯嫁

又唔係贏緊456 你係咁響 心血少呀

阿爾阿里入多粒我就可以派了

屌爭索柏-1呀

手機唔好再震呀

痴漢俾多個多

Ok 先派我

10k...

今日終於贏返場角大

索柏頂住或絕殺入波

LM

牙恩入多粒全格

Ok，派你啦

我諗應該無人反對

索柏俾多c啦

Goodest😘😘😘

入未

索柏成隊唔該去食屎我屌哂你地老母系

快入ok?

JUMP得 垃圾索柏

屌你老母1c都唔俾

首先阿爾阿里要入多粒先

6.5 細頂到出血

混合過關 3x4
讓球主客和
星期二 6 索柏阿漢 ( 主 ) 對賓約哥 ( 客 ) [ -1 ]和 @ 3.10

讓球主客和星期二 7 艾阿恩 ( 主 ) 對吉達艾阿里 ( 客 ) [ -1 ] 和@ 3.50

主客和星期二 8 艾塔亞文 ( 主 ) 對阿爾阿里 ( 客 ) 和 @ 3.05

差尾關

事前飛推幾口
首爾
紅鑽
火車頭 輸半 角細
阿德10.5
江蘇 半主
約賓哥下盤 走
艾阿恩
阿里阿爾 2:0

索柏阿漢全隊老母比狗屌

次關未完喎清

入未牙

艾塔0c學咩人踢波

屌你老母牙恩

Gel

NBA

2:2

。。。

屌你老母

差乜撚野尾關

牙恩食屎啦

1Gel這有

繼續gel啦

1c都唔比 唉 仲補左高水

3.5

Sorry大佬

-.-我吊牙 on9?

即刻無得派

踢完啦咩屌你

阿寶又要出動

On撚9 比狗屌啦gel頭撚

屌２：２

個個以為收錢

愈黎愈多傻鳩

無買牙恩
幫手屌
4：2

4x1
江蘇
索柏
阿恩
咪撚和

屌埋祖同多訓了

假波到呢場

7.5s想死

😨😨😨

0 3

來回地獄又折返人間又來回地獄

做人好辛苦

阿爾阿里 0:3

大波3x1

阿恩 補幾耐

派我得嗎？ 今日入果200輸哂...

橙

Lmmmm

Gel乜撚野

三場大哂

阿恩絕殺

同首回合一樣...

屌佢老母咩索柏

屌

有冇諗過我10k咩感受

跟左你清 感謝

賓周哥讓和搞掂

索柏全隊比狗屌

🤔🤔🤔

上個Post出左事前
先中第一條3x1

俾人Gel走左另一條飛

第3場-3c 刷啦屌你老母

笑4 me

艾呀恩我屌你老母

牙恩on撚9

牙恩快絕殺入多粒

阿恩我求你絕殺

屌on9阿恩

第3場停c啦

尾關加油

亞文廢撚到

艾塔亞文-3c

ali果場應該仲有波入

將男

又對咗

仆街索柏累輸條2X1 屌你老母第3場快D刷c

FT 2:2

Gel ?

On9亞冠 場撚場都12碼

亞文又12碼

多仔定摩仔好

2:1 唔得既 垃圾恩

😂

冇啦 聽日報紙見

On9 以為同2330一樣時間完 原來未完😭

第3場咩賽果對我已經無影響

主可以入飽佢都無所謂

入波得黎順手刷埋角OK? -3c

Black list牙恩

停c pls

追和ok?

8.5b

補左和無咁傷

比我追和得唔得

主係咪諗住0角完場

三眼仔 3x4 收錢未？

追和啦

屌牙伯搞到我斷左3x1 又收得半格
第三場咪撚10c

岩岩開返睇2:2真係屌出聲

你潛陣先 呢度我頂住

我都買咗下盤

第3場8.5b OK?

追和派100 頭十留名

第3場10c唔係收錢咩

無咁高水姐

快角大

阿里果場仲有得入 等高水d買入球大

反杯派200

點解阿恩要玩弄我嘅感情

唔敢對你了😭

咁多位大佬對唔住 以後未完唔gel

如果2:3完場我真係屌佢老母 失撚左球12M

一早入咗

大家羊多d 小休先

豉油無得起機係因為你

me

主隊0C不如解散隊波啦

客隊勁好多 想講

阿恩好波 斷撚咗一關

琴晚白蘭思豬死

阿里阿爾 頂實

8.5都唔知入唔入好

幫你叫

上盤1000% 不用怕
諗緊仲有球會係邊隊入

客刷左6角 主係咪會攻

7.5頂實

阿爾頂實，重注左

我入左

貪心直屌左加一

8.5b有冇咁難 下下隊落去就刷到啦仆街

9.5B有4.1好吸引
入少少先

可以同路了

主ng

真係唔敢入

pls 唔好刷 我最後身家

Ky

祖2.5b x 摩10.5b

又lead住兩粒 點會刷 搞到唔敢買

上場斷索柏-1 今場唔撚係斷亞文角 8.5b

上盤 8.5細

主隊落後2粒都仲係0角真係屌佢老母

落到7.5

我個心痛左成半個鐘

仆街,cccccccccccccccccccccccc

小注ali ng

比次機會

8c

睇錯sor

屌頭先8.5b馬會唔比我入

主隊70幾分鐘0c仲衰撚過學界

贏緊兩球刷你老母咩

輸撚完牙恩比我然番個8.5b啦

唉 最後4k都輸埋

客自己刷左8C

大船

2 More

不得了

比多c

-1c 主隊自己踢出底線啦

亞冠d角真係練唔到心臟

2 moreC

主你立即開2C我就原諒你

單刷好給力

追9.5b

咪係 0c完 7唔7d

+13k > 0

星期二 8
艾塔亞文(主) 對 阿爾阿里(客)
角球大細
大[10.5]@4.40

$ 100.00

小注試運先

跟左

@4.7

屌那聲 角細下盤係咪要輸撚哂啊

Gun

9.5B冇船跳

馬模係咪食了屎

如果買$10，一仙 點處理

主隊刷唔到角唔緊要 踢出自己底線得喇掛

冇得比

10蚊
可以賺積分

All in 左臨尾

派返$10

1.1

比兩c我

幫飛g 屌角

有一角未呀屌

死疤狗

未投到就封左 算

4x1
江蘇
索柏
阿恩 屌你老母
咪撚和

去邊度jump好？

作為巴塞fans 我再重覆一次 今晚歐聯千祈唔好買巴塞
祖記今屆歐聯無輸過 主場連勝32場(好似係)
馬會都無出banner燈祖記

多蒙特主場勝率7成多D馬會都燈多蒙特

見到mathieu

求兩c all in 左

俾夠11c我啦

咁買10.5b@4.7

都係想派豉油炸

主隊反正你都輸撚硬不如自己踢出界刷c啦

Ok😘😘

都得 我想要c 好緊張

10.5買完即封

1角未

刷c啦吊 係咪要底線就你哋牙仆街

比11c我手足

9ban都有1c啦屌

主隊0c比狗屌

求c

除非今場打假波 如果唔係點樣諗祖記都無得輸
要記住PSG主場都可以炒巴塞4:0

好驚 all in左喇

可唔可以爆多1c 等我7.5死都死得安樂d

仆街主隊0c醜唔醜啊

馬模好波

唉 唔通又係我黑 一買就停

冇了冇了

比c我班手足啦

ALI 入波PLZ 1MORE GOAL

好邪 今朝又係咁 輸埋就唔玩了 退出

主隊落到底即刻番轉頭

係我黑 迫害我8c岩岩爆

人地飛腳就比 我就唔比

no c? no c go eat shit la

連3c未

連c牙

就

小注，可以接受

9c未

今朝已經試過一次

主垃圾

一買就停

冰封完未

我頭先一買就爆 唔好失去希望

-,-

刷啦屌

9CCCCCCCCCCCCCCCCCC

屌你老母 比多一c啦

頭先個場89' 10-c
FT 16c

補10min please

請你立即完場

唉 屌你老母又爆廠

比c我班手足啦屌哂你地全隊老母

補多個半場主分分鐘都係0c

師兄係咪妄想症

blacklist索柏 亞文 一隊唔識入波 一隊0c完場

有冇手足派？ 輸埋 無錢了

一早封左佢

馬毛x巴塞-1x多毛
訓醒收蚊

之前中左巴塞0:2,琴晚又中水晶3:0,今晚估祖雲達斯3:1,鳩估

10蚊跟你

跟跟先

叫定姐

應該上左樓
唔好翻黎再送錢俾馬會

主隊果種廢...

無錢跟了 輸晒角 求派

$10注

屌你老母 咪岩岩8c完爆我好嗎

角球啊!!!你中意刷對面c又得 唔中意既踢出自己底線都得 我要角啊仆街!!!

冰左15mins

ccccccccccccccccccccccccccc

首爾
紅鑽 半
跛腳
賓約哥走
艾阿恩 半
阿爾阿里
馬毛 馬仔入多粒

主隊垃撚圾

屌 主隊做緊乜撚 0c

主唔能夠 主唔能夠

客唔攻

唉屌 all in 左 兩個幾星期都係起唔到g 係咁輸

對唔住大家...
我戒角買左100 10.5大就停左c

首爾
紅鑽 半
跛腳
賓約哥走
艾阿恩 半
阿爾阿里
馬毛 沖呀馬毛

戒

痴撚線架 爆左7.5就算 認命

主隊90分鐘0c

主隊0c完比狗屌

allin左馬毛

補幾耐？

我買左170 9.5 無喇 唔玩喇 無錢喇又
有冇人派我起g 無就放棄啦 唔想再玩 呃人錢

-1c都唔比 準備jump

認真翻工搵錢好過俾馬會洗

我apply馬會份工都係想戒賭

痴撚缐呢場

屌on9

主隊正廢西

痴撚線

首爾
紅鑽 半
跛腳
賓約哥走
艾阿恩 半
阿爾阿里
馬毛

離場 唔賭

馬仔爭你

頭先十一點半兩場買左1:0同半和
早知唔咁貪買讓和

上盤 8.5s cashed

7撚到

Del apps

岩岩8c ft
認命

Gel實了

細細地拎閒錢玩下 睇波緊張啲
大賭就不了

on撚9 停左幾耐

星期二 6 索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.73
星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.20
星期二 8 艾塔亞文 (主) 對 阿爾阿里 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00

斷一....最後一分鐘被絕殺，想死

停角20mins

agger

陰公呢下真係

兩隊斷臉死啦

請准許我同你分享喜悅

屌 -1c

屌你老母主隊0角比狗屌

呢個真

屌拿星 多蒙特果場有事 好似話有人向架巴士扔爆炸品 有球員受傷

買角大開角細 買角細開角大 買細開大。。下口我買joe大波 大家睇路

求紐神尿

唔撚係呀

Wa

方唔方便留個ｔｇ

祖記 摩仔sure win

個咩

多仔主場都比人搞事

睇多毛毛個post話係巴查

好撚野 退出了 多謝大家幾星期照顧 一齊屌波係幾好玩
但太on9 自己成日忍唔住賭錢落海
決定收手離場 7x1 5x1 都斷一唔到我中 一買100以上就輸 放棄了 再見

多仔架巴士

tg

祖雲達斯
多蒙特-1
有冇同路

Bombenexplosion am Mannschaftsbus am Mannschaftshotel. Spieler in Sicherheit. Keine Gefahr im und am Stadion. Weitere Infos folgen.

或者高登pm都得

啱啱都睇到

多仔果場有機會取消

真係爆炸..RIP

係咪之前輸盤俾報人報複..

得返少許生活費 退出

好撚恐怖😨😨😨

祖記

球队大巴在球队下榻的宾馆发生炸弹爆炸事件。在安全的球员。在没有危险的人，在大球场。跟着更多的信息。#bvbasm

買左等退錢

多主場wor

要allin多客其他了

好癲

All in左多仔個場
等綠字 刷分

100%綠字

Cashed

仲有彈藥

無啦 我9up
學車錢都要問屋企人借

自己睇，唔想翻譯殘體字上黎

搵邊間學，我都想學

落街入埋果1k屌哂蛆算啦

巴打介紹 私人cfu來

學車

去沙駕學啦 火炭去好方便

車我

入銀行

ME18一TAKEPASS唔ASK ME

多仔果場我估會取消

Dllm啦 揸賓馳 你大把錢 請博士級 點敢問

應該係我呢個狗會acc既最後一注

聽日翻工就要取消

希望收到錢

1take pass就算租都會車你哋

我都係咁諗

不過油錢你哋出

無玩角啦
已allin
結餘: $ 2.40

呢一年輸哂200k積蓄 仲係賭得咁唔理智
都係收手啦 輸埋真係乜都冇 有緣再見啦咁多位

飲油拉

改名做戒賭

如果穿咗多仔而佢又取消嘅話會點計

通常1倍

會斷

多仔冇人

扮咩 啱啱3串1都過千啦

癡撚線 外面搵CFU 先洗左4千幾蚊

200k

快d戒了...1834 633

千祈唔好借錢賭

成功過關 x1

提晒出黎

搵咗了 算了 不過個cfu mk過你

...我撚MK啊屌

有無圖

祝大家贏大錢殺馬會 本人殺馬會不遂
決定離場 以免損手爛腳 腳踏實地算數
再見

仆街 多仔好似照踢

聽講多蒙特有意外

等我後日放假一齊打lol算啦 唔再追了

skip多仔

有冇人帶ME打 今季冇玩過

應該照踢

德國差佬twitter話有皇氣照住，唔怕

撞車
1個傷

講事實刀屌😭

..你又唔MK 我又MK既

退埋group了 驚見到料會買 下定決心

入咗谷未呀 入黎一齊約

Dortmund will decide if they are to go on with the game at 2:30.

蛆疤個場唔識買 疤勝落飛

冇啊 咩都唔知 今季真係冇玩過 咩谷?

有人放咩 淨係見到facebook水

冇見過疤會回飛 可能我盲

有gp

我代你個位入去

會有心水講下 我都係打ps4算

delay 啊

有呀琴日開架

小圈子

U lose

我也戒了

入左波PO 年半，打和離場
無贏過錢

俾d尊重

打lol姐 唉 走喇 再見

Dortmund

Weidenfeller; Park, Bartra, Guerreiro; Durm, Bender, Merino, Kagawa; Isak, Mor, Dembélé

多大加蛆搞撚掂

打和仲想點

重心

有冇link 啱收工北上

未決定

針緊

Bartra入左院喎

match delayed

Wir befinden uns in enger Abstimmung mit der @polizei_nrw_do, der @FW_Dortmund und der @UEFA. #bvbasm

疤狙果場

唔取消都唔會準時

有無人睇Live遇過放火爆炸既事

祖半大1/1.5@2.25入貨

派路遇過

Borussia Dortmund player Marc Bartra injured after explosion near team bus

慘

球員安全最緊要

完場打交就試過

Borussia Dortmund defender Marc Bartra has been hospitalised with an injury to his arm after an explosion near the team’s bus on Tuesday. The explosion occurred minutes before the start of Dortmund’s Champions League quarter-final against Monaco. The match has been delayed indefinitely, but not cancelled yet, according to reports.

The German club confirmed the attack on its bus and said that the players are safe. German police also confirmed the explosion ahead of the match at the Westfalenstadion, reported The Mirror. It is not clear yet whether this was a terrorist attack.

我戒過一星期 咩波馬都唔睇放工訓
但個身得500蚊 醒起馬會有1000
入到馬會我就忍唔住屌哂1000落西流無柒頭
就係咁我又上返癮

熱刺

後備黎嫁咋下話

鏝拜前年場3:1😂仲要落住雨

正選

退飛算啦
利申買左+1

之前法國友賽試過踢踢下聽到爆炸聲

OFFICIAL: Borussia Dortmund vs. Monaco has been cancelled and rescheduled for tomorrow at 18:45 CET (17:45 GMT)

多仔改左聽日踢

多取消

嚇撚死

綠字

改聽日條飛點計？

取消+改期,馬會封盤

係咪巴黎恐襲個次

咁買左摩 會退錢定點？等聽日？

爽能到

不過有次睇獌見到單丸同個frd

多仔比人炸

係
前鋒華嚇到呆左幾秒

巴打法國讀書？

應該退

但如果我4串1有串摩 等聽日？

全世界綠字

x1
變3x1

專心睇巴塞個場

睇馬會個網 應該唔退?

等聽日

未講取消球賽

好似會當1倍 如果啲單場要退錢

佢改聽日唔退錢可唔可以打去屌柒馬會

livescore 寫左話postpone

搞乜鳩

仲串左摩納哥

疤不停落飛 咩玩法

咁聽日咪有三場歐聯 點睇呀